[有片] 法國香港人真係好冇禮貌

人地越南人專登作首歌拍埋MV去多謝你地
成日話要conncet人地
入面一個香港人留言都冇

這首歌是感謝香港人歡迎200,000多名越南船民，其中包括2,000多名An Bang 邨船民。
我們越南人民永遠不會忘記您們的恩賜，希望香港人知道：我們永遠在爭取自由與民主的道路上與您站在一起...
#THANKYOUHONGKONG
#STANDWITHHONGKONG

法國越南人好有禮貌

六四過咗30年
大劣人有冇多謝香港人?

Push

推

Vietnam

支持樓主

北漏洞奶
首歌同上次越南群星果首有冇關係？

法國定香港呀

PUSH

我愛樓主

阿根廷人收聲啦

越南就梗係以前 法國嘅殖民地啦

法國越南人仲高汁過英國香港人

呢位手足言之有理
一啲都唔肉酸

好似冇

有冇黃嘅越南餐廳
食晒佢地啲生牛肉先

此共不同彼共

push

你食越棧算喇你

係法國既越南人？
定係越南既越南人

越南係第一個脫支嘅啵,仲早過泡菜國
泡菜國D人幾NICE, 但衰左膠,家下配埋個再淫總統,簡直係入支待滅,同呆灣差無幾.

你...
你食越北啦你

啲支那狗成日話我地係越南種
越南有咩唔好啊？
有人性過大劣人好多啦

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

Pish

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

推，去多謝下

越是古族名。亦作「粵」。秦漢以前分佈於長江中下游以南廣大地區。部落眾多，故謂之「百越」、「百粵」。

魏晉以前的古籍中，「越」與「粵」經常通用，比如班固《漢書》就多將「越」作「粵」，《史記》有《南越傳》，漢書則作《南粵王傳》等，例子太多，不勝枚舉。

自古「粵」、「越」兩字通用，越南意即「粵南」，廣東之南也。

粵語與越南話本是同根生，相煎何太急？「北漏洞拉，木征塞內，夜團印越南，那裏執行大行動！或可被監禁」相信不少中年港人對此段越南話廣播記憶猶新，因為其中不少字眼都能約莫估到意思！

聽越南話仲親切過聽北佬話

Pushhh

之前去越南 每次坐的士佢地一聽到我地香港黎 用google translate既第一句就係：I hate china
佢地政府好奶共 但越南人應該真係唔鍾意

利申：搭左10幾程 有3-4程越南司機係黃

推呀吊

香港人不嬲冇禮貌 香港特色黎

香港人始終不過係經過文明洗禮嘅支那種

你有冇話:Me too

佢地依家算親美啦

咁起碼都講句：喂屌 多謝

反得共就唔係支那人

ql推

咁佢地識唔識睇漢字？

唔知越南文羅馬拼音化之前
係咪好似我地依家打嘅字呢

仲有呢個可摸以connect埋

港越友好

推上熱門

Respect, 難得有一班會感恩的當年過客

推一推越南手足

越南成日寫歌俾我地
多謝

多謝

越南手足

Vietnamese 須係好support 我地,大家都極度憎共產主義

依加終於明白點解支那人話我地係越南猴子

我都覺

Tui

知道嗎？因為79年支共侵入越南令好多越南人都好憎支共支共曾經落命令殺平民，但從來唔敢面對。

p

支那四川大地震

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

南越比越共亡國，同病相憐也，希望可以一齊光復

羅馬化之前佢哋用漢字加喃字（即越南人自己整出嚟類似漢字嘅字）

越南種有咩唔好
眼大大鼻尖尖

好過北佬細眼扁鼻啦

foreigners do a Cantonese impression = Vietnamese. Sounds like it but I dun understand a thing

香港各界捐款共計約合人民幣83.2132億元
全球最高 結果呢？
沒有香港的話 中國早完蛋了

當時幾撚多貪官 只收捐款不收物資
有幾多錢落咗袋 大家心照啦

push!

D

快啲入去睇+like+留言

越南話嘅聲調格局同粵語亦都好相似。粵語係「九聲六調」，越南話就「八聲六調」。

越南版願榮光，好好聽

推推推推推推推推

Pushing

北漏洞拉人地聽到會覺得冒犯

災民睇唔到捐款係正常

低級人種就算啦

未必個個mon呀

S

推
去留言

。

感謝

佢咁樣提醒返我聯合國仲爭香港錢未找數

大家一定要戴口罩啊

個人冇事先做到世界冠軍

推！越南手足connected

負皮比垃圾標題

我唔知 我睇唔到

型

月仔推

越仔

月99

Pushh

Thank you Vietnam

tui

越南妹

睇完依個post 想去越南啦

去食越南法包 飲咖啡

講血統論
香港人同越南人仲親過d死北佬

鬼同佢地漢族人咩
我地係越族人

國際線

全球抗共陣線

想同佢建立越港溝通嘅橋樑

越南妹d白色旗袍好撚正

佢都係我同鄉喎